有冇巴絲知道現家邊度仲有pork chop and friends買？

我想搵有英文名個d pork chop豬仔。
搵過apm三聯有，但冇我想要個嗰英文名…
搵過其他三聯又冇…
有冇人知邊度仲有得買？Thanks

Eva

推…好想買，搵過好幾間三聯都冇賣…

我想搵呢隻
仲有冇人識

pork chop and friends簡直係回憶黎

我剩係知廣州有五間專門店，但香港一間都冇…

幅圖睇唔到丫